一定要練體能 練跑

大隻都無用
一定要練到自己keep住跑都唔會喘氣

仲跑？？？
而家係無位你跑
人地玩大圍捕
300個人果陣唔還擊
290人走甩

到下次290個走
又被人拉10個
去到最後得返果10個想反擊發現
已經唔夠人多了